有無人覺得fifa18 好垃圾

d動作
遠射
畫面
入左波個網
廢過17

覺呀 然後繼續玩

龍門個個學界水平

無得揀

射中龍就入硬 ut場場加埋入十幾球 好on9

個網真係好撚大問題 但動作真係真左 d 插花同假動作比上集好

d後衛唔好咁撚鈍
d射門唔好較到咁屈既
我會覺得好玩左好多

pes

上一代已經為就D新手改到亂咁衝都亂咁黎都入到波

今代直正係俾弱智既玩都無問題

打PRO CLUB 拎住個波直衝就得, 你ANY換人慢幾拍 伸腳一定拎唔到波
好似番撚左FIFA 1999咁

FIFA無心機做, 只會係UT CAP水MODE發展落去

今代打算開始轉PES

我覺得fifa18已經好過17好多 17真係正宗垃圾 傳波射波動作全部delay

Mark人出腳勁慢
起親腳都入咁濟
場場都係同對手互數45678

禁區頂一空比人起腳就死角入 輸好多呢d波 相反我都可以用同一個方法入番佢 其實都公平既

今代防守DELAY仲多

17上手都算係可玩 , 係遠射頭鎚太ON9

18真頭唔係踢波, 係度溜冰

過多個幾2個月先係真正fifa18
依家係只係執波遊戲
衰過前幾年一開game，以前都冇入得咁癲

彈彈波唔會猜得入 但鳩推推到

d波易入到打籃球咁，頂佢個肺

試玩版先係真正18

唔撚係掛
17我已經覺得係10年之後最垃圾
14定15果年好似最好

真心，demo 仲正常過正版
打legendary 每場最少射到12球以上，基本上每個攻勢都可以射到門。
D電腦防守唔會落腳產，好垃圾，好似11個對籠咁。

變速盤扭係咪cancel 左？ 下下禁加速都一定變左大力推，屌ea老母

淨係後衛轉身加速唔好咁慢己經好滿足
單機我覺得幾好玩 輕鬆屌打
但一到online就一定要較完全防守 如果唔係一定場場開打

年經

咩變速cancel?
之前睇達哥段片製作人教打fifa過人
一睇就知條友唔撚識打

我都係變咗大力推

D龍又廢
封位學界級

有冇人可以解答

防中表示今集好好！上集個神龍，跟本唔需要防守球員，比人快快脆起腳龍門接實再反打好過，今集我終有得發揮！

Pes今集完勝fifa

C

由唔記得邊集開始改到180度咬腰都傳得準波已經係弱智玩

17上手點接受到 上年呢度屌得仲勁 任何動作都delay成日做唔到one touch死幫你控一下先 及波離曬腳 L2hold波屈機個個妹妹下唔知做乜鳩
17同18呢兩舊屎我寧願食18 大家鬥入波多爽下好過大家妹妹下曬時間
其實足球game要做到個gameplay smooth既話感覺似溜冰係無可避免 當年最多人轉會黎fifa既12,13感覺仲溜冰啦

玩pro club 我玩小組十幾腳入兩球靚波 你兩腳遠射就夠掂 咁不如fifa19用紙板龍門算

我覺得防守難左係真 若果以往依賴AI守嘅玩家會好蝕底 但其實今集嘅設定令到skill gap存在 真係勁嘅玩家唔會再咁易負碌輸比弱過自己嘅對手 真係失左啲on9遠射都可以靠自己強大嘅進攻去取勝 與其埋怨不如靠自己入多啲波 同埋其實係有人做到少失波高勝率 可以參考下Tass嘅玩法 佢玩draft暫時未輸過

打電腦(legendary)覺得無乜特別啵

乜仲有人玩Fifa?

Game setting較返兩邊goalkeeper ability做100係基本

但online play好似無得咁搞

冇得咁搞 不過pro club真係一班fd玩 我地成日互屌增進友誼
其實上集太大問題啦 今隻頭槌真係做好咗 之前屌佢老味難度分有十佢頂得入 今集爭頂好多時唔會落去你預計方向 同埋真實頭槌真係難 因為落點靚 仲要頂角度 個波有幾多西 個頭搖幾大幅度 仲要頂個點食到幾多力等等 頭槌入波唔簡單
不過今集好似好易og
玩比17好玩 防守本身唔係易
其實仲有陣形踢法要較下 集集manager 我都較自己一套 踢弱隊又冇錢油水買人 今集買人真好多 屌佢老味carrick三十幾歲仲開鳩我貴週薪 屌佢老味買件後生仔都冇咁嬲

好撚彩仲未買 未出前就打算買2手 絕對唔會買1手益垃圾ea
而家上連登同youtube睇完隻驚 就真係2手都慳番

可以較龍門能力 較返70就正常左

係

今年個後防改到咁完全唔容許人用弱隊

17根本玩壞手 以往咁多代防守邊有一代係依賴ai自己守 係17先有呢味野

14 15 16啲防守都冇今集咁弱智啦
雖然話16引入新防守ai 但16易守過18好多
睇18唔少人都做到場場大比數就知今年防守比以住nerf咗

14 15 16防守都正常 係17超弱智 18以家防守難左我覺得主要係分為幾點
1.防守方撞埋進攻方度唔可以好似上版咁一野撞開
2.有時食到人地身位但會比人食番轉頭
3.射門易左好多 球速快 角度靚
4.今集90pace球員唔似17咁會比60pace中堅輕易追到
4樣更改加埋一齊防守就好難防 但我此終覺得18點都冇17咁垃圾

冇乜興趣再長時間玩足球game, 買隻閹割版 過下手癮算數

年年都垃圾 好冇

12定13 係完全唔控防線 淨係控中堅 唔禁制都會拍得走個波

玩賽季
17我上星期D2
但18 玩揀左54場仲係D10

same
反而打ultimate ai又覺得易好多

啲人好撚勁

岩岩開game
d人未上晒去啫

買pes啦今集勁好 動作畫面超高質

有無人覺得玩fifa既仲垃圾

我career mode踢水晶宮，場場輸到仆街

有冇proclub

今集完勝fifa
成班傻仔仲玩fifa

上網見人教學pes入乜9歐聯章 英超球衣

笑死 玩隻足球game仲要無正版波衫

你會唔會買架豐田痴個林寶logo落去

入一下有幾難 一download個patch自動更新
除非有蠢仔啦

Fifa好小有二手

吹到好好玩既pes ml mode有冇得自己set用幾錢買人 ？

我個龍好那勁

我覺得打ai最緊要係控到個波實一實 次次打電腦legendary我都玩到6成控球率

上集D傳波太廢,今集傳波勁左好多,我鍾意玩彈彈波,幾過癮

今集個L2係咪廢左

17可以R2加L2跑住cup一下波過人

今集一用L2成個人慢左勁多

像真度

想問proclub人仔係咪會reset

我覺得D人唔算好勁，但我隊波射植都唔入
試過幾場禁住人打都輸，啱啱個隊射十幾球都唔入，人地美斯射得兩腳已經入一球收我皮

最撚on9都係個十二碼 移位嗰陣個球員疾下疾下 用返17嗰個咪幾好

季季都有人話垃圾

係 我用阿妓 奧斯爾啲埋門仲衰撚過人地踢學界

玩唔夠一星期已棄
有fd話打proclub先會玩下

玩返17囉高手

求解

我反而覺得18真實度高左
你話屈速現實速度好重要例如巴利對皇蘇個球
你話遠射現實有好多遠射例如迪布尼對車個球
只要你睇番比賽就發現同遊戲有些相似

我係隔離fifa post話17冇得屈速唔真實有人屌我
唔單止巴利 好多快既球員現實都好屈跑得好快啦 是但youtube search奧巴美揚 柏圖大把屈速片 但fifa17奧巴美揚單刀都比人追到

暫時覺得曼城勁好用

未係好接受到proclub啲波
場場少林足球

冇得好似17咁屈速屈L2 唔識玩就嬲？

唔係呀話 fifa 18好明顯屈得犀利好多

On999

咪係 ，18 後防硬直咁勁 打pro個個都係就咁直線盤球

今集個12碼都改到易射左 擺明想人易上手玩

因為製作部果班都係屎到仆你叫班老手玩家點收貨

L2屈到仆街
領先緊可以得撚到完場

D遠射咁on9都唔嬲得？

用開十字控制，但個球員啲轉向好差，勁慢，焗住轉菇

今集防守自動l2行人好on9